其實有沒有錢，嫖妓亦不會停！

經過2年來, 間斷觀察及與嫖客閒談, 得出一些因素, 歸納如下:

「金錢」
# 有錢, 這不多說
# 沒錢, 反正沒多少, 嫖光也沒大不了, (就算身無分文, 總能在朋友間刮出來)
# 贏錢 (包括股/馬/波) , 身家升, 花錢慾增
# 輸錢 (包括股/馬/波) , 身家跌, 反正已損失, 再花錢點嫖亦無妨

「心靈」
# 家無可戀 (有家室老婆, 常吵, 不想回, 亦無處可留, 唯有搵妓女求片刻寧靜, 心靈過濾

「慣性」
# 圍內起哄, 三五知己吃飯飲酒, 圍威喂一鼓作氣大伙兒搵女人去
# 星期五效應, 這個沒解釋, 單純觀察到這日比平時特別多人嫖妓

另外, 香港嫖妓熱點已國際化, 客人亦多元
白人、華人、黑人都有

以下是我親眼目睹, 及與對方閒談,
西班牙人(含旅客), 非常靚仔
意大利人(含旅客) 非常靚仔
美國人(含學生, 本地工作者)、
印度人(含學生)
黑人(含學生)、
南亞人(本地居留)、
日本人(含學生、本地工作者)
華人(本地、台灣旅客、內地旅客)

職業範圍亦包羅萬象 ... 年青化非常
西裝佬、廚房佬、金融大班look、阿伯、金毛飛仔、學者型(罕現!口含煙斗)、大學生、小朋友(疑似穿校服但沒校章)、好爸爸型(掃樓中在電話教子女工課)、扮外賣仔(拎住外賣)、扮傾生意(手持文件)、拖鞋短褲街坊look、扮病人(帶口罩怕被點相)

最後, 自2016年4月架車與女同事到灣仔某嫖妓大廈前門, 讓她們開眼界後(有拍攝),
2018年頭發現, 這大廈現時竟然新增有「後門」, 方便恩客及妓女出入!

樓豬是咪性工作者關注協會d幹事來?

叫雞根本係原始慾望嚟
冇可能會消失

佢關注麻油雞

職業範圍嗰段

原來男友出去同fd食飯有時唔聽電話係去做呢d野

印度佬：傻仔黎既，唔俾錢就唔算叫雞

佢都係二三個字唔聽電話者

D女人唔好個個做哂雞嬲人咪唔洗叫雞囉～！
但冇辦法，雄性對異性需求壓倒性高於雌性，
女人就有能力對男人天性進行勒索

好難講
試過成粒鐘先打返嚟

可能齋揼骨啊絲打

你要相信佢

揼揼吓會唔會做嗰啲嘢

Yoyo!

幾靚仔都會叫雞

我未叫過雞

最多口爆或者打飛機啫

對你忠心就夠

留精不留情

🐤

mayu

唔好成日貼我啦屌你 靚仔都唔洗貢